其實可唔可以係擺icon個位 比人入d圖Link 直接做一個屬於自己既icon list?

驚出唔晒貼多次topic
其實可唔可以係擺icon個位 比人入d圖Link 直接做一個屬於自己既icon list?

好似我呢d icon
有時未整晒一set 但又想用咁

與其等整好晒再等admin寫入個forum同個app
倒不如比個位我地自己入icon

純個人意見 希望admin們可以考慮下

LIHKG好波 咁長都出得晒

唔好咁講, 係高登廢啫

屌你個名，笑到我

有chok子既地方就有我
支持樓豬

其實之前有個高登PLUGIN hihibox都可以咁

自訂圖片img/gif

不過load得好慢下

今次寫入個app嘛

推 chok仔屎眼

唔係講笑 set icon好撚似PHPBB
即係呢種

自己set pokemon版又得 乜都得

chok 囝d icon好低b